\chapter{Ondes~: propagation et conditions aux limites}

\section{Propagation d'ondes dans le câble coaxial}

    \subsection{Vitesse de propagation, dispersion}

    \subsection{Conditions aux limites, impédance}

    Impédance caractéristique du câble,
    impédance d'onde,
    impédance de terminaison.

\section{Ondes mécaniques}

    \subsection{Corde de \propername{Melde}}

    Impédance caractéristique de la corde,
    impédance d'onde,
    impédance de terminaison.

    Relation de dispersion (non dispersif).

    \subsection{Cuve à ondes}

    Relation de dispersion,
    conditions aux limites.

\section{Tube de Kundt~?}
